Kaiboard呢個版本既text replacement幾乎完全失效

自從上左iOS 11 同update左Kaiboard之後
幾乎無再見到過text replacement既出現
入settings將佢既優先度降低再升返高
下一次show keyboard個陣係有
轉個頭又消失返
手順完全唔習慣 逼人轉用原生keyboard

利申iPhone 6

幫手推
有同樣問題

push

push
唔係唔夠ram既問題
望遠巴有無解決到